[幻幻未來曼] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區[973]

fast

曼聯班高層係咪全部中哂武肺

辛祖準備好了

Manchester United is delighted to announce that Dean Henderson has signed a new contract, which will keep him at the club until June 2025, with the option to extend for a further year.

原來簽5年仲有+1

Dean仔踢一年好波就收返黎俾1x萬磅 小鳩wor

唔比高薪就唔續 唔係真曼 躝

佢係英冠嗰季都好波
我覺得有力同ddg爭吓

fb見到

最近很多曼迷都抱怨曼聯在轉會市場上的不作為，可謂怨聲載道。日前一名球迷Pilib De Brun寫了一篇題為Manchester United are being destroyed from within的文章，主要講述格拉沙家族的無能，活禾特治下令球隊成績每況愈下，最終令曼聯落後利物浦33分完成上季賽事，是五十年內最大的積分差距。曼聯官方對這篇文章，同時可視為對眾多曼迷的訴求，作出了以下回應：

「曼聯自疫情開始後，對於收購的立場始終如一：
·球會承諾會繼續全力支持領隊，以加強球隊的長期實力
·球會指出由於疫情對經濟帶來重大影響，包括收入減少及經濟上的不穩定，今夏的轉會窗並不能如以往般進行買賣。
·會方的意見認為由於困難的經濟局面，球會於今夏的所有動作必須謹慎，以確保球會能夠於艱難的時候保存實力。」

其實曼聯會方的回應，似乎暗示今夏不單無巨額收購，甚至可能不願意於轉會市場投放金錢...

睇錢黎食唯有咁?
GK 收甸仔 賣清新 提子P有價就好賣，借咁多年下游隊都無進步
DF 賣Smalling 入返個四肢健全嘅輪換下
鍾斯有offer好賣 買到後備閘先好放rojo
MF VDB la, 球員又肯黎 40m唔使 14/15有價好賣
FW 全力轟落辛祖度啦DLLM木狗

我屌佢老母臭閪啦
得你有疫情影響既 你班波後備咁撚廢 咩柒都唔做
正選明顯實力同列強有一後距離 等降班啦柒頭

講到咁無錢就快快手賣比沙地個邊啦
講一套做一套

曼聯同人講佢無錢
我屌佢老母喇

曼聯冇錢
64冇死人

木："We can do things in the transfer market that other clubs can only dream of.”

回力鏢

無錢就賣盤啦你老母

賣牙朗筆錢用晒

#WoodwardOut

DDG LAN LA

講真
你睇番成個market
得番轟同鏝兩隊會逆市掃貨
共通點係油王球隊 唔洗理大市

蝗 疤 曼呢3隊市值最高嘅球隊
even 今年痢狗 阿狗呢幾隊搵錢自己洗嘅球隊
都係無錢（少budget) 買人

講真 武肺對經濟影響未爆哂出黎
下年可能仲衰

無錢買人係成個球壇趨勢

所以今年都係等收皮
唯有望福 馬 木 James會有進步

and 無錢就借隻costa番黎打右翼都好

清左人咪有錢lor
Ddg 清新 grant dalot jones smalling rojo p lin mata 全部有價好賣

都其實畫公仔畫晒出腸
球會承諾會繼續全力支持領隊，以加強球隊的長期實力

承諾兌現左啦，簽左咁多幻幻

一間公司個CEO話要請人然後HR同ACC出黎話無錢同埋依家唔需要加多個職位sob好慘

木狗呢啲睇錢至上, 應該預埋出年無收入條數

就算買都係預佢買啲30~50m貨

chilwell李城開80m, 最後都係50m埋單

sancho多仔死都唔減, 前期死咬要80m根本deal唔成

而家淨係要補右翼咩
啲deal一定要一單一單輪住做唔識multi task?
木狗

屎波賣20m羅馬都出唔起, 其他邊有人接貨

國米

右翼一定要補, 買唔到sancho都平平地執件buendia用住先啦

木狗水平係咁上下, 睇個勢似臨完轉會panic buy兩三件30m貨

其實係睇你有幾想玩足球就會對對波揼幾多水
油王之前油價跌夠話身家蒸發左幾多喇
當期時嘅艾巴影響唔大咩
佢咪一樣揼水
鍠就早幾年掃埋一大堆西班牙u隊正選 加埋堆外借收番跟本夠用 仲未計世三今年傷多過踢 佢地都拎到西甲
疤比小花單野煩死喇 又換帥又盛
加上佢地兩隊踢西甲 根本唔洗擔心 柒極都頭三穩陣
而家你真係以為自己頭三威威 呢個分放著以前頭四都未必有 仲要你同級競爭對手就係咁投入資金去增兵
你又冇乜內憂 隊波個弱點又明顯 增兵都拖咁耐真係唔明

咁既時勢唔拎120m買sancho, 講真唔會怪佢

不過連plan b都無就死全家啦

下季有前四都偷笑

柏豪都要住先啦

搞咁耐都冇新兵就係因為要最已陣牙甸？

柏豪咪一樣比人開天價80m

事實上油王都無乜泵水, 車狗本身上季無買人, 賣世三條數都未用

兩季budget夾埋一季用, 睇落咪好多囉

平心而論 如果真係入唔到人
細緊 Rojo一定要留
中堅替補/左閘同BW輪住踢 穩陣過今年
後防再靠B Jones T姐係同冇後備冇分別

中場冇咩大傷其實勉強都頂到
上年中段普巴 matic mctom輪住傷先落後

最主要問題都係右翼 靠綠木爆足成季冇可能 仲要分分鐘下季就撞牆期 DJ愈踢愈少

今年入到sancho最起碼前四都應該穩陣 但其他位唔補下貨好快又loop過

Brooks 都40m

世三舊錢都係80m姐
仲要鍠都9成玩分期 油王點會冇揼水
淨係ziyech werner都去左80m喇

鏝 轟當隊波係玩具 唔理賺蝕

曼係上市公司 係盤生意
條數唔可以柒

一係賣盤俾油王
但格拉沙唔會肯賣

仲有都係果句 大市正常球隊根本今年唔會有重磅交易

除左鏝 轟 其他球隊連交易都少

你諗下呢一年 無左咁多收入 新sponsor條數唔方會好

仲大手買人 下年盤數會點

今年咁嘅市佢唔買Sancho 我明

但唔該快撚d搞plan B

借Ighalo 咪做得幾好 借多一兩件啦

唔科水都算
但踢得柒就唔好怪SoB下年冇成績啦仆街木狗

同Sancho慳D買杜拉格斯得唔得先

世三點止80m, 仲有你邊度睇到蝗玩分期

佢地上季仲賣埋仲女人達俾下體執返50m

望住木狗真係想死

= 買股票
多仔知道個價今年唔會好
又成5年約 咪Strong hold到下年

曼又驚高追會收皮

你唔俾100m 買人我唔屌你

但快撚d搞plan B

咪撚又係度磨

屌佢老母啦，，我都唔同你講車仔，咁點解釋連剛升班既列斯聯都用三千萬簽個球員呀

格拉沙你個冚家剷，每年係派息分錢你就識，要你投放錢就諸多藉口，屌你老母啦

下年allin綠木甸軒
有咩事就用埋青訓中場前鋒

又要俾車騎啦 屌

輸左都可以賴練幻幻

咁又無理由話俾人聽i am so rich等人劏嘅

希望在明天丫嘛, 話唔定9月一字排開呢

不過多數都係死全家架喇

原陣開季 用幻幻唔計

青訓 好似無咩前鋒

唉，我真係唔想十年前左右果兩個濕鳩美國人搞到利物浦大亂沉淪，幾乎破產既事係曼聯重演一次

要求唔高，淨買一隻plan b 右翼得唔得

升埋mengi, laird, levitt, mejbri, 前面繼續馬福綠占哈

前中後都夠哂人

簽Sarr或者迪路菲奧都好丫

賣世三嘅錢換kai
上季禁轉會嘅budget買雲拿同施耶殊
賣換奶嘅錢換捷維爾
Sarr同T.施華免簽
今季嘅轉會budget用嚟搵個龍門
講真油王邊度駛掟錢

無啦, 綠木都升埋上一隊

木狗

Leeds 本身隊波班費低 人工低
佢地要洗嘅錢 可以直接由下季英超天價轉播費出 有數得計 點都唔會蝕 就算降班英超每年俾多30m佢地

曼本身呢幾年都係蝕錢
仲要成隊人工全英超第2
Sponsor 唔方會好 又無季票收入

兩間球會支出 規模天同地比
ddg + pogba人工可能係佢地半隊

我都屌木狗 同 Glazer
但唔洗大錢呢樣真係無得怪

你屌佢又係度磨 磨到開季又panic buy
完全無plan好過

一個無plan嘅management
睇唔到曼可以點復興

要求唔多 一單都好

勝利十一人 不了幻幻
講真sob會用呢4個打多過十場 以後唔反so

下季j幻幻算

現實啲諗係呢啲架喇

迪路菲奧好啱用, 可惜大傷唔知得返幾多

咪玩啦 呢幾個 咩領隊都唔會用啦
點解大家仲係ff曼聯青訓係夠班踢一隊

咁實有嘅, 印象中未試過零轉會

今年試比你睇

期待狗餅出手

爆佢！

中下游主力見到sob咁嘅換人戰術都卻步啦
西波就繼續勝利十一人
後備永冇出頭天

人地發夢都估唔到，有親歐聯踢就唔撚增兵

期待開季連敗
迫木狗死死地氣買人

英冠升班隊上到英超本身係點都唔會蝕錢

因為本身班費低 人工低 但多左幾倍收入

仲要你下季又降班 英超又會俾多3年錢你養你

所以升班隊就年年都會先洗未來錢 果舊錢係必定唔會蝕 因為係轉播費

除左早幾年狼隊係英冠球隊 洗費英超規模

木狗今時唔同往日啦

無錢, 但120k續個非正選龍門

第一埸對般尼
上次一月輸完畀般尼後即刻done deal bruno

木狗既panic buy 9成9 80m買grealish

無錯, 曼聯無plan先係死症

唔計普 連 福 木 P 癲軒 文西 傷左既T仔
Mctom BW屌下屌下都正選踢左半季

成隊青訓一齊踢緊係唔掂啦 但一兩隻咁出吓一隊咁先升到LV架

各位早晨

小學雞

後防回收smalling rojo勉強頂多季都得
仲可以搏bw 睇袋 t仔慢慢成材
但中場同右翼點都各要一人
而家呢兩個位都唔夠人用

有咩問題? 週薪120k, 一年人工就6m, 5年30m, 你拎呢個數買到英格蘭正選龍門咩?

就算唔啱用都賣得返價錢, 定係想佢下季free走

一早BAN 左呢D 7頭

老鼠有冇入返車區吹水？

老鼠咁有樂趣你都ban

唔覺我曼冇錢
但可能畀盡1億
所以先唔肯課落sancho
但一唔買sancho就好似冇其他plan

老鼠都ban

應該未必, 80m木狗唔會想出

如果壓到60m就應該買硬

其他人咪借囉屌
Sancho依家唔買 點到我地買

可能60m +清新

係 武肺淨係影響到我地
影響唔到五大聯賽另外果97隊

話唔打波就唔打波
真爽

睇見都興奮

係足球財經之前分柳曼聯財政報告既post見到

報告透露，曼聯原本有一筆接近一千萬的銷售稅需於三月底前繳交，但英國政府為協助企業應對新冠肺炎疫情，推出紓困措施，容許企業把應付稅項自動延期一年清還，而曼聯亦因此受惠。

既然是當地政府會全國企業推出的措施，曼聯跟隨本來也正常不過。但是報告同時披露，曼聯在三月中股價大幅波動時宣佈的股份回購計劃，截至三月底，已經花了三百七十萬英鎊。更甚的是，曼聯自2016年宣佈固定派息政策，每股每半年固定派發US$0.09 股息，下一期繼續如常在六月初派發，涉及金額約一千一百萬英鎊，當中格拉沙家族佔近八成。

原來格拉沙每年只係收息都收成880萬鎊，曼聯真係一部好好既提款機

Bw 睇袋 t仔冇架啦
Bw資質有限
睇袋t仔同傻福同期架
應該已經要成材 但係仲鳩下鳩下咁

sancho單野應該完咗架喇, 覺得會買兩三件30~50m左右貨色

不過我仲相信係有plan b唔會乜都無

Joel 去Huddersfield 喎

你數下
除左轟同鏝

仲有邊隊豪門有重磅交易

無

Bayern 買Sane都係年頭已經傾好

用Leeds做類比係錯哂
上面已經講左

有冇人知 Now e 個Android TV盒
完左約駛唔駛還

小我未？

後防要浸
唔覺得咁快要下定論
而且都唔買人唔信都唔得啦

尋晚先話confident to sign Sancho
今朝就話完咗

都預左實有page 懶係客觀幫格拉沙木狗洗底

你M㡳？

有無人可以介紹下岩岩飛黎個supreme幼幼有幾勁

正如曼聯新潮打法係唔斬波唔頂頭鎚唔入zip，

但8強開始歐聯歐霸十幾隊都用斬波頭鎚入波

睇袋今季定位似幻幻救火兵多過一線
T仔成日傷 點浸？

事實上多仔唔肯減嘅話, 根本傾唔成

無幫佢地洗底
只係講緊唔會洗大錢係成個大環境問題

要屌唔係屌佢地唔肯俾120m 買一個Sancho

係屌佢地完全無Plan 無願景

木狗同Apple 90年代果個百事ceo 一撚樣

根本唔撚識 搞到Apple 幾乎收皮

曼再繼續落去都係咁

係叫大家面對現實, 格拉沙當生意搵錢, 木狗幫佢睇住條數

同球迷目標心態完全唔同

真仲話咩蝕錢好正常
下年歐聯呀屌你老母 本身無前四要比Adi減25%sponsor

一字排開

唔減就all in plan b c d e 啦
不過佢其他plan 都鳩鳩地

bw 19歲踢得一季就話無
真係好撚好笑

多仔可能預衰極之後先賣, 最多咪落番80-90m
見你木狗而家急住要買人, 今次實企硬120m樓上

有歐聯踢會簽到人係唔係笑話黎

鏝都唔算啦 ake加ferran torres都係70m有找
賣sane都45m 都係補貼少少

講真 作為球迷肯撚定係想球會曬大錢買人架啦
我理撚得佢經營困難咩

T仔中堅位要浸經驗, 過幾年廿四五先成熟都正常

三件入最危應該係睇袋

屌 冇錢咪去借囉

咪就係屌緊官方個回應囉

曼迷抱怨>>官方話無錢

其實官方知唔知曼迷抱怨個根源係咩？

啱丫, 不過話事嗰個唔係球迷丫嘛

睇袋不如轉位踢啦
打閘又冇進攻 防守又唔太勁
不如改做防中專心做癲狗

左閘得一個shaw 其他都未成氣侯
今季要打歐聯架
點可以比佢慢慢成才
更何況季尾佢比支支球隊sm

想呃撚含？

人地車狗3-4千萬已經簽到個正選

你死追左成年辛祖一路都過億依家先話無錢？

艾華維廸頭半年鳩到

冇錢但續埋d閪人又唔賣
即係點

T先最危

唔係能力問題 係傷患

佢同Jones鬥受傷

T仔傷下傷下都21歲

再咁搞落去變James wilson 傷到踢低組別都似

車狗今年簽到一字排開
我哋

場場1打2點玩呀

兩條友一澹澹
一個傷追人 一個定位差
遲早走

FIFA 式5秒入波

jurado patizen幻幻 dean rojo smalling

其實辛祖呢d 實貴, 重要係英人, 擺明要天價先買到
想買呢d 但係縮住縮住, 而家扮晒要睇住條數怕冇錢

如果想慳住買, 一早傾其他非英人重好

曼迷應該好似疤狗咁遊行

1. 木狗係好垃圾 外行人管內行事 死症

2. 賣唔走 本身班人 人工太高 所以你見借先有人要
Smalling 20m Roma都唔肯俾

10幾m 寧願搵佢番黎打後備好過

起碼佢唔識傷先

睇黎又要燒多次木狗屋企

場場都睇住你黎sm

直接燒木狗is okay

唔駛講得遠啦 冇耐前梳仲比人屌緊肥梳
比人屌上咗去又冇作為 返又返唔切 左路打少個
BW我暫時都仲係幾睇好 季尾嗰段係明顯輸咗信心姐

最近很多曼迷都抱怨曼聯在轉會市場上的不作為，可謂怨聲載道。日前一名球迷Pilib De Brun寫了一篇題為Manchester United are being destroyed from within的文章，主要講述格拉沙家族的無能，活禾特治下令球隊成績每況愈下，最終令曼聯落後利物浦33分完成上季賽事，是五十年內最大的積分差距。曼聯官方對這篇文章，同時可視為對眾多曼迷的訴求，作出了以下回應：

「曼聯自疫情開始後，對於收購的立場始終如一：
·球會承諾會繼續全力支持領隊，以加強球隊的長期實力
·球會指出由於疫情對經濟帶來重大影響，包括收入減少及經濟上的不穩定，今夏的轉會窗並不能如以往般進行買賣。
·會方的意見認為由於困難的經濟局面，球會於今夏的所有動作必須謹慎，以確保球會能夠於艱難的時候保存實力。」

其實曼聯會方的回應，似乎暗示今夏不單無巨額收購，甚至可能不願意於轉會市場投放金錢...

但抱住「一日唔到我心目中個價就寧願擺係度都唔賣」呢個心態，堆冗員就一日都仲係度唔使旨意清得走

對住極權和理非是沒有用的
希望勇武派快d做野

woodward我幹你娘 狗幹

至少都要集體經濟制裁
唔買波衫產品， 唔入場

慈善球王福有不回防權利
但又唔會戰術調整擺返個中場去幫手
擺邊個都死

轉會方面, 木狗條友真係完全唔識run

如果清到落到落河, lin, jones 呢炸垃圾, 加埋點都有幾十m
實幫補到d 買辛祖啦

我情願free 走ROJO JONES 狗好過賤賣smalling
佢係起碼出到場先

曼聯宜家係咪有轉會禁令先買唔到人

準備留隊

Matic 次次都補你位喎
仲要搞到妹打右邊

肯出班後備都話
So9宜家仲要唔信後備都唔買人比佢

想睇龜 + bailey + Rojo
一齊出場

對面望到都嚇死

一個 一個打4個
另外 兩個下下雙腳劑 鞋底去

全盛熱狗mma 暴力般都唔撚驚

點解成日話蘇sir 冇用後備？
check 番復賽後14場，後備見得人個3個出場時間：
Ighalo 283 mins (22.46%)
James 259 mins (20.56%)
Mata 205 mins (16.27%)

只係馬達出得比較少，但其實都已經同軌Odoi、RLC 差唔多

西維爾換人慢絕對抵屌，但講到佢當後備condom又講唔過去

木狗工作態度

15分鐘拜狗河狗自己傷出啦

宗師應該賣到錢嘅

rojo就多數free走, 當年唔賣俾拖肥好戇鳩

落河落腳剷中拜

出返冰人, 好似捉賊咁追住嚟踢

有畫面

拜自己行行下都傷
唔洗rojo

白lin呢？捉到個賊喎

有offer 先清到，冇offer 木狗係神仙都清唔到
山狗有offer 咪清到

b仔一係整傷人, 一係整傷自己

絕對唔會俾人整傷

你老尾下下2打1 邊撚個識守呀

俾麥龜頂到腦震盪個場你訓咗？

rojo條仆街係阿甲上季有無踢過波？

因為無論佢輸緊贏緊定和緊，都係去到最後10分鐘先換人
屌佢對LASK 贏緊5:0 都仲要出80m同bruno

拖肥ig官宣埋都走唔到 笑死
15m咁就冇左

麥龜chur足全季仲有力去希臘一抽五, 已經唔屬於人類

嗰陣點解官宣咗都走唔到？
唔記得咗

rojo 當年係咩原因走唔到？明明我記得個陣拖肥好想買佢

驚拖肥買到爭前四

你check 番數據就知唔係最後10分鐘先換
仲有LASK 次回合冇出bruno

咁多年啲倒掛都係朗隊嗰下最型

On9

黑警同狗官幾時死全家 冚家落去見毛賊

傾好所有條件之後，曼聯臨時改條款令拖肥放棄

木狗真係好撚醒
然後上季再續jones

如果柒頭福進攻有貢獻 我唔介意佢坐係度踢
但進攻黑洞

我覺得木狗真係好睇d 婆那數

驚死人搶摩狗季中無啦啦續佢
最後賠三千萬

續宗師真係千年奇案架
明知宗師廢就free咗佢啦
一係so9點名續佢
一係木狗驚做蝕本生意

個陣拖肥好似出埋ig story

15m咩
個陣唔係吹到30m?

成日話英人實賣到錢
依家無人報過價

蘇sir 一黎個段連勝 jones 係正選中堅

香港仲未到絕境, 當真正覺得法治已死, 拎起手上僅有武器以死相搏, 先會有希望

唔知仲睇唔睇到咁嘅一日

Same shit Different day

木狗個腦真係裝屎

回塘龍個時已經西西地照天價 續
jones 呢d 垃圾都係續
落河有人要最後唔賣

唔係武肺搞到隊隊收水, 宗師20m應該賣到

垃圾英人另計

唔會
中共大陸都會比10%法治你

無飢荒唔打仗真係有排捱

宗師上年係邊個話續佢？
Sob 定 木狗 ？ 明明上年有機會甩到

應該木狗一早plan好續架喇

宗師唔知係1月定2月續, 蘇蛇12月中先上任

法治死左好耐啦

做香港曼迷好慘 又要俾支共撚 又要俾木狗撚

咁數據有無寫落後緊佢換人同贏緊兩三球換人個時間有唔同先....
贏緊456你60分鐘換同你輸緊和緊80分鐘換都唔同啦
無得就咁拎個咩14場出場時間睇嘅

講係咁講, 但事實上大家仲有顧慮負擔

如果真係覺得法治已死, 一早拎把菜刀斬柒黑警狗官全家

mata 加時先換
又加60分鐘落數據

對哥本哈根比著第二隊點會想打加時

面對逆境, 樂觀啲會好過啲

日日係對d咁既身邊發生既事，可以點樂觀

係日日都有

睇下其他國家抗爭幾多年先有成果, 就知抗爭唔係一年半載嘅事

唔樂觀點捱落去

Exactly..... 我全季38場 場場最尾10分鐘都出一出馬達 咁佢總出場時間都380分鐘嘅

攞支膠水管已經要坐幾個月啦 撐警嘅車斷人隻腳都冇事仲有錢收

馬達都係走把啦
黎到曼聯 冇個領隊會器重佢

對熱半場 0:1 > 62min 換
對Norwich 75min 1:1 > 78min 換
對修 96min 2:2 > N/A
對軌 46min 0:2 > 55 min 換
對西咸半場 0:1 > 半場換AWB 唔計，85min 換 Ighalo
對哥本哈根半場 0:0 > 70min 換
對西維爾 78min 1:2 > 87min換

紅字兩場最抵屌，其他場數都唔係最後10分鐘先換

cable now 都染紅 apple 佢哋實會搞死
網媒都搜屋

全面中共化

睇住個社會咁樣
再望下木狗點搞死曼聯
好難樂觀

仲有 上年有一新聞話疤狗想買白lin
木狗即刻加人工續約
明明本來仲有2年約 心諗都唔知係咪白lin搵人抬價

真 仲要有fd俾人告暴動又有 非法集結又有 好難樂觀到

白lin要續啦
嗰陣打得咁好

唔通放白lin比疤 留宗師咩

一打得好就加人工續約咁痴線

james 都係，幾個助攻就加人工

anyone but hehe

個個見到閪龍咁撚樣都375K 山狗500K 點會唔嗌加人工

兩年續差唔多啦, 剩返1年木狗又俾人揸住玩架喇

宗師冇表現都續啦

依家我曼喺轉會市場同鏝軌痢可以話係勢均力敵、旗鼓相當

得返1年先續
係咪想行hehe舊路

daniel james 既情況先痴線，一個球季都未完就加

仲有球會option自動 多1年
冇一間球會好似曼咁on9 幾場好波加人工
仲有而家政策係 冇歐聯踢 先減人工
唔係有歐聯踢加人工架咩

美國佬同木狗 係唔係罷買支持BLM

以為係神童走寶

可唔可以搵個油王嚟推走木狗

其實比bonus 咪得
例如可以計goal, assist, motm , 突出數據之類逐場加，而唔係一刀切加左先

無歐聯就減25%人工好似係費sir 個陣已經開始有

屌佢老味 仲要整份聲明話今年武肺無錢要守財

隊隊都係咁架啦 點解人地照樣簽人

錢就賺撚足 人就唔撚買 有歐聯踢撚把撚咩

外國球迷 忍夠未？ 暴動啦！！

活捉woodward

呢句好反映香港人，不問點解唔乜乜乜，但自己唔做

gonna die

直接叔一燒佢

呢個snapchat係咪狗餅po

我點會咁暴力

極快出嚟澄清

[Breaking News]Someone has thrown a petrol bomb at Manchester United offices. (9uppost)

任何簽約，只要見木狗有份出現，你就知道，這份約必會變為業餘、不認真，和像馬戲團

復賽後 一開始贏緊 輕鬆換人好早換
到季尾 踢到啲人殘 老鼠拉龜 需要戰術調動 佢就唔識換 唔敢換

DLLM 真係當自己係大佬牙

隨時根本冇人要上邊啲廢9
又或者怕賣左 買唔返人 就變到後備唔夠人用
唔敢賣

無錢早d講呀 爭4爭得咁辛苦
又無人

歐霸SQUAD OF THE SEASON有般奴 FRED 福 3個入選

佢真係大佬 唔係當

好似唔駛

預左
無可能連news都無
右路都應該繼續柒 係睇下會唔會執返一兩個補住其他位先

真係聯絡左小花老豆？

木狗話會幫下手抬價

1個月前expect sancho +vdb/pakho
呢家求其比兩三個non google球員就收貨
木狗又贏

抬完價
最後on99接咗牙蘇

佢夠膽接隻咬人蘇, 木狗肯定俾人火燒全家

黎緊罷買任何買聯既野！！！
根本賺錢唔係用黎幫球會 係賺比格拉沙！！

所以加入罷買大軍 下季曼聯 賺錢少 同格拉沙攬炒！！

球壇收入第三高既球隊 居然可以 連一個人都簽唔到

依個真 係冇錢 就一早咪撚追sancho 唒曬啲時間

接咬人蘇 即刻唔睇曼

木狗：
唔簽辛祖呢個動作，其實就係為咗簽美斯，但係比啲別有用心嘅人扭曲做我唔做嘢

外媒只係影到單方面唔簽辛祖嘅行為，漠視咗我簽咗幾個u隊球員

一月，車路士簽下Ziyech，蘇斯克查派球探到挪威找尋年青球員。
三月，祖雲達斯交換球員換入Arthur，蘇斯克查表示轉會窗仍未開始。
五月，拜仁宣佈Sane加盟，蘇斯克查表示夏天會簽入數名球員補強。
七月，熱刺簽下Hojbjerg，蘇斯克查表示武漢肺炎令全球經濟倒退。
七月中，多蒙特羅致Bellingham，蘇斯克查開始對Sancho有興趣。
八月中，阿仙奴得到Willian，蘇斯克查暫停Sancho的談判，等待真正的右翼到來。
九月，Maguire仍未上訴成功，曼聯球迷抱怨陣容深度不夠。
十月，轉會窗即將關閉，蘇斯克查開始焦急:「老天！沒時間簽人了！」
木狗:「我們曼聯能買任何球員！」

其實關蘇斯克查咩事

改得幾好

唔填蘇斯克查唔知填邊個好

蘇蛇連輸波買人都出埋, 木狗乜都唔買

轉會如屎一般既操作根本由頭到尾都係木狗既責任

Lionel Messi would cost Manchester City £500m to complete biggest signing in football history as Barcelona refuse to budge

£500m

而家唔係簽到新人就得咩

一句無錢就打算過到骨

屌 是但簽個brooks算啦

唔太信鄰居會拎咁大舊錢簽小花

Nowe盒係送撚左俾你嫁

200m 的話贏一兩次歐聯都翻黎

500m太誇張真係唔信

200m都覺得多, 仲有小花份人工

其實鄰居出100m都無球會爭得贏

1億 PSG 祖記會買

唔算係送TV盒 本身就係個組合包埋
算係自己既財產黎，唔知有無得２手賣返出去？

見到carousell有人放

祖入埋花個工資水平真係爆廠都似

雖然自己覺得花>朗少少

牙朗100m，花最多多少少

英超咁識玩marketing

如果資助我地針翻牙朗回家英超之後兩年真係玩撚哂

大佬 幾歲呀
真係唔會老咩

咁就perfect了
唔駛煩要點還

木狗嗰種廢真係唔簡單

木狗我屌你老母

別再做曼迷 做隻貓 做隻狗 不做曼迷

玩fm打飛機算

買佢老豆？

叫佢老豆生多個 我哋簽

買精
做美斯戰隊

聯絡佢老豆問美斯幾時去曼城
然後我我曼幫手接機

應該係連埋人工5億？

500m買個23歲美斯就抵 33歲真係

買唔到 下年去其他隊

簽晒牙朗小花啦
反正都係ff

+朗隊
朗隊 美斯 牙朗
屈撚到

美欺最多出大絕波士文

木狗無限loop

辛辛苦苦打番歐聯位, 唔Q買人, 下年打回原型最後得歐霸位
木狗即刻要重振雄風高價買人爭番歐聯位

Anthony Martial will be named in France’s squad for games against Sweden and Croatia #mulive [@LaurensJulien]

木狗批評有「所謂專家、球迷」不斷抹黑曼聯自願參與的買人計劃，並不斷找藉口要球會買人，目的只是抹黑木狗及破壞球員與SoB關係。

10年前就係

Didier Deschamps is set to announce Anthony Martial in the french squad. [@LaurensJulien] #MUFC #UR

下年打回原形，炒領隊，重新build up, 再有少少成績=夠做，下下年打回原形，炒領隊.....

屌你老母閪木炒撚左自己去啦

俾啲動力 馬仔進步都好嘅

痴線
兩次歐聯冠軍點cover 200m
仲有人工呢
免簽大法就真係good deal
俾多過100m
Bad deal

馬仔撚鳩冰叔

好碌撚咩 呢啲時候仲去呢啲濕鳩賽
好大機會要miss第一場英超

曼聯做生意先計成本效益, 油王玩玩具唔使

連迪路夫屌打馬啦

俾佢買喇 33歲踢得幾多年
5億

唔好搞笑la

最主要小花而家真係長期散步
曼鏝應該無咁嘅空間容忍佢散步

冰唔驚呢啲扭波型

放後備咋

冰要Mark Giroud

在《442》雜誌的訪談中，雲高爾（Louis van Gaal）披露了他曾想在曼聯簽下的十名球員，但活禾特（Edward Woodward）一個都沒有買到。
「我想要利雲度夫斯基（Robert Lewandowski），但這被證明很難，所以我試圖得到希古恩（Gonzalo Higuain），」雲高爾說，「在我來之前，我還和高層談論了尼馬（Neymar）。如果你在曼聯，就必須有大想法，尼馬對於球會賣波衫也有好處。」
「我還想要快速的翼鋒，因此我試圖簽下文尼（Sadio Mane）和馬列斯（Riyad Mahrez），托馬斯-梅拿（Thomas Muller）也在我的名單上，在中場，我想要簡迪（Kante）。」

V92是蘑菇的

西瓜恩 kante mahrez mane
個陣計唔難買姐

任任領隊都買唔齊腳

佢開頭係咪比左成千蚊？

我個陣csl續約送左個都唔洗還

所以木狗是原罪

福都容忍到wo

份名單係一上任就要嘅，木狗真係勁
v92眼光

原來捷維爾埋單5000萬。
初初傳時就傳8000萬，但人哋就可以deal到最後埋單5000萬，足足平咗3000萬。

相反木狗同佢既轉會團隊

佢同sob感情又好左 打翻9號位重生
今季真係進步左好多 希望大賽把握力穩定啲
作客猁嗰球黃金機會

咁都要睇傷患記錄既
麥龜80m買番黎全勤
捷維上唔上到一半成問題
ca轉會費都好平架
咪又係多傷

即刻覺得AWB個價都合理

Teenage forward Devon Arnold has confirmed he is on trial with Manchester United as he looks to secure a deal in the summer transfer window.

馬d finishing 再穩定d就好
對西維爾有幾個big chance 都把握唔到一個

依件又乜水

deja-vu

Arnold made one first-team appearance for the club, becoming Yeovil's youngest ever league player when he featured from the bench in a League Two match against Cheltenham in January 2019.

1744, now e 睇波 plan 包盒

咁唔洗，包左買盒

琴日U23入波個trialist 不過好似幾矮

屌你老母，日撚日都睇ed，就黎痴線

簽到成年球員未？

咪簽咗件英格蘭正選龍門囉

木狗 一早都話係佢做唔到野

可能西女人同李城拗傷患記錄咪有得平咁多
但個價都係閘位頭5最貴

一個禮拜500k養兩個龍門

10幾K養個後備龍

以southgate性格，邊個正選都未知

最後一條友都簽唔到
唔知木狗可唔可以平安渡過2020年呢

可惜Mane 俾高普說服去利。
"I was really, really close because I even met up with them,” Mane told the Mirror last year.

"So I was coming, I was there and I spoke with the boss who was there before [Van Gaal].

"They made an offer, but in the same week, Klopp called me.

"He said: ‘I think it’s the right club. The right coach for you, and I think it’s better that you go to Liverpool’.

"For me I think it was the right time as well. I said, ‘I am going to Liverpool'."
()

頭5又誇張咗，計身價計轉會費都入唔到，頭10就係嘅

李城呢幾季年年賣一件賺舊錢又keep到成績

華dee續埋約做legend, 睇嚟都幾難搵人頂華dee個位

有source講過閘位轉會費頭5定頭7

啲人成日話球員唔肯黎無計
根本係木狗法官無能力說服人地加盟
由木狗同高普講咩迪士尼已經知呢條友on9

啱啱check下又真係
cancel佬 獲加 B.文迪 AWB 捷維爾

之前Po ig 嗰個幻幻最尾其實有冇簽到？

下年應該輪流出架啦

未done deal

幻幻聯

佢有入波 trial完係咪會簽
成隊波得青訓球探部門有做野

如果簽埋呢件第8簽
仲未計filip stevanovic

南華名宿好波

原陣開季ready

有馬殿寧 唔怕

英撚國籍

大家等多幾季啦 幾季後我曼王者歸來 洗乜用億幾買個辛祖啫 自己到時都有幾個辛祖啦

#木狗又贏 ,

ITK話Smalling已賣到Roma
17m+3m add-on

Thanks for the memories

挽留

哈 曼迷 轉會窗0動作

如果尾個幾場係shaw出得，可能同而家差唔多，始終福博士轉踢養生波之後，長期都唔落返去幫手追波，你要shaw上上落落都係死

意甲首席中堅都係20m

鄰居又買到人

Aaron居然衰戇居：

我哋㗎

幻齒?

Smalling to Roma complete. #mufc expect the player gone in just over a week. The deal was agreed at around €17m + €3m in add ons. #mufc now will have more funds to invest in other key areas.

55 一個皇馬 一個巴塞青訓

Invest=未來=再買幻幻

屌多個20m都唔知點樣KEY AREAS

未來曼

開始懷疑木狗說服球員過黎都係用啲好似公司presentation 咁嘅數字分析

「根據過往數據，
加盟曼聯會令你廣告費收入會增加百分之五十
Twitter followers 增加300%......
你可以使用到價值一億嘅訓練中心......」

傳緊辛祖搞掂，加賣人壽旗買Grealish

除咗luca hernandez 同mendy 仲有邊個閘貴過50M?

其實點解會搵官黎做呢個位

Goodbye and thank you Smalling

成個list 最對版好似係awb

Twitter睇到啦唔知真假
曼聯submit左official bid比多狗
85+23 分期

但多狗話呢家太遲冇時間搵replacement 要一齊過收哂108m

靴南迪斯都唔過
順序 cancel佬 B文迪 AWB 獲加 捷維爾

你個名

hernandez 80M 歐喎
不過佢打到中堅，可能唔計

太遲同一次過收齊有咩關係？

返入去打9號位啦

我睇個個係話搵到replacement就放講話多買Rashica

咪係，唔通多仔件replacement貴過85m，要收哂108m先買到

Source?

數落幾個都唔見以為唔過 原來計咗落中堅

Nineup EXPRESS

有冇Snakefootball source

又比假希望

不如問下多仔想買邊個做replacement 我地直接買嗰個算啦

冇關係 擺明搵藉口屈曼姐
所以我都多仔》多狗

幫佢手買

係reddit 見到下面呢個to do list
暫時做到 2/17
估下完轉會窗前木狗做到幾多樣

1. Sign Sancho
2. Pogba new contract
3. Sign CAM backup
4. Sign a LB
5. Sign a LCB
6. Sell Sanchez (done)
7. Sell Jones
8. Sell Rojo
9. Sell Smalling (only after 5 is done)
10. Sell Lingard
11. Sell Pereira
12. Sell Romero or Loan Dean
13. Garner loan
14. Levitt loan
15. Chong loan (done)
16. Laird loan
17. Dalot loan (or sell with a buyback)

賣返比佢，set回購

比多仔撚狗

Sancho 嗰20M add on 泥

皇疤左右閘

賣保險咩

平行時空?

未官宣可以自拍架咩

猁上年冠軍獎金連轉播分紅有過億歐

人工當然另計

但仲有波衫，對隊波既價值提升

200m Bad 唔 Bad deal 真係見仁見智

五年後曼聯最已陣

之前好似有source 話Romero 加錢換 Grealish

新馬些路+新丹狗

清新個價都唔過10m加左等於冇加
連加特加錢換實際啲 起碼位換位

18. Dean new contract

曼聯班垃圾要賣幾多個先籌到柏豪筆錢有人要已經偷笑，smalling已經係最值錢果個

呢一兩年李城啲收購都好fit，學下人啦好心

lin負值 咪要再俾多d

之前咪傳係depay，曼又有buy back，所以搞到好複雜

駛撚要柏豪咩
買左閘重要啲
睇親bw 都想講粗口

Sancho Alaba Thiago

Goodbye and thank you Smallan

咁快有一隊冧把

英人 當打 先賣得17m歐

乜撚野談判技巧

我叫你未來曼，你說這稱呼可像你？
低B福也是你，這普巴也是你，
怎稱呼也在這個世界尋獲你...
你哪裡 是豪傑，然而champ不champ一樣美！

然後一齊入紙愛回家

等睇下年變中游
sob無啦啦俾格拉沙炒
跟住繼續一直惡性循環
loop 撚到50年冇冠

200m又好 500m都好 只要ffp制裁唔到鏝 你覺得對油王有分別咩 仲bad deal 人地無限金錢 你估好似我地咁120m買個sancho都要諗有無錢咩

咁高難度 玩尻木狗咩

1. New sponsor

完

木狗：咪再叫我買閘

話時話 莫耶斯條仆街肯找數買lin jones dalot未

Kai Rooney

Who need Sancho?

原陣開季

係咪痴線 真係一啲消息都無

三年後朗隊回家做領隊
KAI子踢一隊

we need

又話護到級就買
人呢？

有個球皇福係到唔撚使要格狗

木狗：我不算是懂足球的人，我是管理球會的人

Luke Shaw has been filmed stepping up his recovery from injury ahead of the start of the new Premier League campaign which begins in under a month

想搵林鄭做管家婆

佢本人都自身難保
好似話唔續約

Tottenham are in advanced talks with Wolves over a deal to sign right-back Matt Doherty. (Source: Sky Sports)
個人認為佢幾勁

狼竟然肯放比對手

walker awb

放欖球佬俾我地

好似傳熱狗報價1x m

JADON SANCHO was flooded with messages begging him to join Manchester United during an Instagram live.

The Borussia Dortmund star was chatting to a friend when posts urging him to leave the club started flooding in - forcing him to cut the clip short.

人地都嫌你煩

Tottenham midfielder Tanguy Ndombele has tested positive for COVID-19 & won't be in the France squad.

Wayne Rooney on Harry Maguire -

“Obviously I’ve made my own mistakes, I’ve had my own issues with the law both in England and abroad, so I know how difficult that can be.”

“I just think as a nation, people were too quick to judge, Harry’s not that type of person at all.

You’ve got to look at it, he’s there with his girlfriend, his family and friends, it’s not a group of lads ... it’s just out character, it’s not him at all.”

[talkSPORT]

熱狗又簽人了

睇親你班友仔鬧bw都想講粗口

Breaking: Paul Pogba has tested positive for COVID-19. #udlatest

普狗

普巴中武肺

隊波上至下都係On9

What!?!?

曼聯終於有人中

快撚d簽vdb 啦

咩source 嚟
之前好似冇乜點聽過嘅

Pogba中武肺？

未開季已經注定收皮

前幾日仲同個細路仔拍ig

咪itk

買一個淨係識守，唔識攻，仲要守唔到遠柱高波 55m

反映蘇狗治下毫無紀律可言

莫講話捷維爾, 就算狼個杜靴迪其實都勁過awb

普去咗邊度
法國？

我曼無gd news

簽到人既好消息一單都冇
仲要整單牙妹中武肺

去左bolt party?

唯一無周圍飛果個確診

中埋

英超仲駛唔駛delay
英超咀多人中

Dybala中完武肺勁到
普巴要進化了

之前無戴罩去倫敦食飯

最主要係唔戴口罩

簽vdb啦唔該
普巴唔知幾時好返

點解呢條𨶙樣成季冇咩點踢仲入選到

曼聯轉會
龜->監獄
普->醫院

冇喎

尼當比利及普巴因為在武漢肺炎檢測呈陽性反應，落選法國國家隊大軍。

此外，《Telegraph》記者Sam Wallace指，#車路士 有八名球員因疑似有武漢肺炎症狀而接受隔離，包括佐真奴、巴克利、艾馬臣、巴舒亞伊、美臣蒙特、托莫里、艾巴咸及普利錫。報道指，有6名球員肯定確診，另外還有2名球員因為與他們過度接觸而被隔離。上述球員均參與車路士季前集訓營，而車路士官方拒絕評論報道。

之前咪del 左tweet,仲有人信

Wayne Rooney: "If Liverpool get Thiago from Bayern Munich, I think it is done [the title]. That is a better signing than Messi going to Man City.”

itk可信性有限

牙妹

仆街 好心呢個時候班撚樣就戴口罩 咪周圍去啦仆街

外國爆到

真
木仔連呢步都諗埋

普巴進化 仲好過買新人

我曼新聞真係屈g到
坐監 捉賊 中肺炎

我理解係因為中左武肺先唔選/退隊

同牙妹一樣case

歐洲人對疫症已經wfc

goodbye and thank you pogba

開季又少嗰人用

簽咗咁多中返咁多

呢個夏天做乜鳩
人又簽唔到，又冇傳聞
之後仲要一個打人比人拉，一個中武肺
繼續唔好簽人囉屌
下季護級

好好睇

兩，三日好翻啦

睇怕要遲開季

以後跳唔過1cm高

季中炒so9 肥普接手
再loop過重建

咁撚樣買人，邊個教都死

等睇開季十連敗再炒so9

復賽冇事 一放假就咁多中招

妹妹早日康復

According to multiple sources, both Aston Villa and Leicester City have met with Edinson Cavani and his agent to discuss a possible deal this window. Both clubs would be willing to offer the Uruguayan a contract however he’d be demanding 200K+ in wages.

真唔真

可能好快好返 但係應該都係要14日隔離

屌呀，普巴堅定流

普巴中肺炎迫木狗買人

Chris Smalling to AS Roma is close #mulive [@Solano_56]

40m vdb quick

中完武肺會進化
例子有戴巴拿

一個入冊，一個中武肺黎要脅

木狗：我唔會比你地得逞

妹一個換軌六個開心好定唔開心好

利申：笑咗出聲

妹個老婆係咪仲大緊肚

木狗幾時中肺炎

普巴去左邊度放假

邊度惹到d菌

唔係賓菲加done deal左？

臨開季先攪啲咁
今年點捱

係倫敦咋

人工叫太高

倫敦都高危過希臘

普巴

咁杜靴迪如果後生英人嘅話肯定貴過佢兩個添

Didier Deschamps on Anthony Martial: "Since the World Cup, three or four times he was due to be part of our squad, for various different reasons it didn't happen... With what he has been doing since last season... Now he is back in the squad."

運動員中武肺真係唔驚 仲要力架體質好
逼到木狗買vdb

Doherty 攻勁過守？

一放假就出事

一定係抗疫疲勞啦

係呀，之前比人影左相大住肚

啲出波都幾靚

一個打交
一個捉賊

一個武肺

0成年新球員
(Exclude Dean smalling rojo)

勝利11人-1

全隊中肺炎死啦

麥龜好似仲未走得

木狗話: 又可以唔買人 買完中 唔抵

又未至於既 對球隊本身既球員有信心啲啦

續約？
不了

原來轟中武肺個班都係去希臘

普巴康復有如新球員加盟
木狗又贏

-2

其實碌木係咪都中左 所以唔開工

快啲中

起碼簽咗一個先好中唔係嘅話又有藉口唔開工

應該-4
Awb on9 去左杜拜 要隔離14日
Shaw bw 未好返

Pogba中左

搶鳩佢

已經wfc

屌

On9到

唔撚信！

普巴又唔知走去邊到玩惹到肺炎 皇馬祖記幾時先黎接走佢

歐美國家都疫情都wfc
港共政府借勢打壓自由

呢兩個好似都係岩岩好50

點解awb咁無腦

我都係近排先發現, 睇落都唔差~

倫敦

反普又可以出黎

應該迪比要去疤

所以多買唔到

前幾日唔帶口罩出街 反普又贏

陣上係咪唔夠11人

衰開有條路
繼續唔買 下季爭歐霸

去希臘個d唔洗隔離？

燒屋未？

有堆十六七八歲既

韓國 香港 外國 突然又爆得咁勁

我估仲有，d 外國人平時都唔係好高意識，一放假直頭亂黎

外國都冇停過爆香港你知點解啦

韓國多得班邪教

唔緊要呀
最緊要佢中完 潛伏咗先 再見老闆狢垃圾 再傳染全家
之後全部身體頂唔住 死撚曬

今季就爭喇，出到16強？

係咪戇鳩
麥龜就有官非
阿妹就中肺炎

你老母隻木狗就都係唔買人

可能包尾呢

傾緊續約
最好傳染比木狗

係咪因爲未做全民檢疫？

比你講左先

普巴應該中左都唔知個種 希望好似載巴拿咁康復後愈打愈勁

希臘唔洗

係 真係養唔熟 心態又差

pogba 唔係同lin好fd!!!??? 有無一齊呢排？

佢冇離開英國喎早幾日先影到同老婆係倫敦

其實唔會想自己球員中
中咗 更加賣唔出
錯都係木狗同狢垃圾！

成個transfer window 唯一positive就係中武肺

Lin唔係同福一齊咩

lin去咗希臘 pogba係london

遲d國際賽點搞
某d國家返英國要強制14日，例如法國
馬仔點算

要攞第三先有資格爭歐霸...

青年軍11人

普巴好返會唔會勁咗
球壇上好多成功例子

點知返到嚟跑唔郁

軌又登鵰 痴撚線就黎簽一隊返黎

笑咗

傳緊我曼 hijack Kai Thiago Messi 我朗回巢 雲達沙做 dof 連加特 50m 過國米

拉大隊一齊轉會

唯一無飛嗰個 竟然中

我話佢心態差就差啦

留低唔旅行嘅偏偏中招

Telegraph及Daily Mail報道，車路士有6名球員確診武漢肺炎！

係咪傾緊續約，希望有同木狗一齊傾啦

真，心態好既人好少中肺炎

中左會變mvp

木狗中咗係咪更加傾唔到轉會
一定係咁啦死木狗

awb隔離

咁柒癲

騎撚住你49000

下星期復操有幾多個踢得

車狗又臝 中武肺都多過我哋

戴巴拿中完好撚勁阿迪達中完又捧盃

咁中國係咪會贏世界杯？

人又簽唔到又出唔到
係咪可以睇u21 u17

會打贏美國

pin啦屌

賤種先會想自己球員中

Welcome to Chelsea, Malang Sarr! ✍️

冰捉賊都 good news黎

錯區

老鼠轉名快到咁，點認

木狗：曼迷唔鐘意quite曼聯囉，轉睇第二隊囉
你唔會見到我今個夏天會出手買人架啦
By the way

條數計錯
你由入唔到歐聯到拎歐聯冠軍咁計就係
但隊波本身已經入左歐聯就唔係咁計

屌你老母肯簽人未呀

呢件仲要係五毛黎

🔴🔴🔴breaking

條傻鳩改咗幾日啦

全部球場外多姿多彩
ig佬呢排靜左咁多

有同幾個隊友食飯

又登雕 牙木

好地獄

【#轉會SportsLight】

Sky Sports主播Jim White披露，#熱刺 已完成收購 #狼隊 右閘杜靴迪（Matt Doherty），轉會費約1500萬鎊。

#體嘢 #sportsyeah

唔撚係呀 15m咁平

唔撚踢啦 如果係咁

仲續唔續約個肺花晒了

pogba 好返會唔會勁左？

一定係掛住剪頭髮中左啦
真係養唔熟

車狗都中幾個
停賽啦

曼區英文

文丹達仲入選到國家隊

阿妹用肺炎力讕木狗買人

好似係玩ig傳染

去傾續約傳埋俾木狗啦

馬仔終於入選

佔盡優勢都入唔到

傳俾佢咪搞到佢大條道理買唔到人

呢個真

transfermarkt 個list貴過捷維

狼之前好似meet唔到ffp?

曼聯買就會變50m

《奧萊報》報道，美斯心目中有8支「有吸引力」球會，包括巴黎聖日耳門、曼城、曼聯、車路士、阿仙奴、祖雲達斯、AC米蘭同國際米蘭。

Matt Doherty has completed his move to Tottenham from Wolves. Official confirmation expected shortly. (Source: talkSPORT)

木

唔好打咁多飛機啦ching 傷身

簽到美斯我切柒

曼聯中堅連迪洛夫在街頭幫阿婆追賊，換來一頓免費午餐。

瑞典國腳連迪洛夫（Victor Lindelof）現時在祖國享受假期，周一早上跟太太碰到有一名90歲老太太被搶手袋。 這名曼聯後衛見義勇為，立即上前追賊，並在警方到場前制服對方，消息已獲當地警方確認。 據報，阿婆為了表示謝意，事後向26歲的連迪洛夫贈上一頓午餐，而曼聯官方發言人就表示：「他在沒有使用暴力的情況下捉賊，他相信自己做了任何人都會做的事情。」 雖然曼聯今季4大皆空，但連迪洛夫今年至少賺了一頓午餐。

+1

白Lin 90路

好全面

而曼聯官方發言人就表示：「他在沒有使用暴力的情況下捉賊，他相信自己做了任何人都會做的事情。」

阿婆見佢咁勇猛即刻濕哂

Dalot

跟隊，簽到我切乜都得

普巴中左招

轉做Bruno經理人算啦

曼聯官方發言人就表示：「他在沒有使用暴力的情況下捉賊，他相信自己做了任何人都會做的事情。」

串緊麥龜?

fb球迷會又有條友屌鳩普巴中左武肺賣得，又話上季玩嘢

Galatasaray are looking to sign Fred from Manchester United. Fatih Terim is also said to be happy about the prospect of having Fred in his team for next season, and the Turkish club are now monitoring his situation.[fotomac, Sport_Witness] #mufc

Manchester United have the money to buy Messi, but Borussia Dortmund and England winger Jadon Sancho, 20, is still their main transfer target. (Express)

60m deal

比得起辛祖就拿拿臨買左個先啦

唔好搞咁多啦 sancho就sancho
美乜撚野斯

普巴中左去探木狗先去醫院啦

送埋佢同鄉P is ok

on9仔

不過算係咁，暫時得一條友講
其他人屌緊球迷會用新冠肺炎

@verobrunati | ManCity and Lionel Messi already have an agreement in terms of numbers

都預咗

普巴個老婆大緊肚?
中肺炎都幾論盡

AC米蘭

Ndombele都中招

呢個俾人擺咗入雪櫃

Jadon

Thiago Sliva老婆IG Firm左佢去車

老鼠現實一定好失敗

二流球員打土超fit哂

Sarr係好嘢嚟 木狗幾時死

收到風就黎登雕

即刻外借

打完架 捉完賊 中埋肺炎
下單新聞係咩？

花邊新聞幫木狗轉移話題

簽vdb啦

綠帽

仆街
肺炎都中埋仲唔買人

收錯風啦

叫雞

Breaking: A man in his 20s has been found dead near Manchester United's training ground today.
仲有咩新聞未出

綠木=朗隊
辛祖=朗甸

木狗: 我地有朗隊唔洗朗甸了

究竟呢隊曼柒到幾時
軌一次過update晒個陣
木狗格狗中武肺死啦成班垃圾

#mufc have no immediate plans to strip Harry Maguire of the captaincy, nor will any ‘emergency’ meeting take place in the coming days #mulive [men]

雲比沙卡返嚟要隔離14日，應該趕唔切季前操練

如果希臘黑警無片無證據既話, 我覺得曼聯唔洗對麥狗懲罰d咩

扣人工喇
Dllm 白癡仔

屌，點解我普會中
係咪逼木狗買人

一放假個個當自己大晒 又染肺炎 又隔離 又打架

真係好撚on9

平常心la
早幾個月阿迪達, odoi, 大巴拿中個個都好驚
之前全部無事表現仲好左

on9
中肺炎邊個想

曼聯開季又打少多個
原陣開季-2

無帶口罩
不過鬼佬遊行都唔帶罩 自主

但一鋪過買咁多嘅情況.....冇一次有好下場買咗咁多個但都係冇中堅

發覺好多足球page
話完隊長一打五抽完水之後
完全冇幫手解釋返希臘黑警嘅所作所為
搞到大部分人包括曼迷都仲係覺得麥隊錯曬

Sob冇勝利11人重有冇得勝利

有價好賣

大部份睇嘅人都唔係要真相

awb隔離14日

係文沙重奪正選右閘嘅機會

冇人記得Dalot

我

t.silva唔係話已經體測咩

唔單止啦
好多youtuber 都係度屌9 m5

輸波又係屌9 蘇斯克查
柏大巴又係 體波台又係
特別係柏大巴 兩三條片就要搵一個位去提醒聽眾
蘇斯克查既換人問題
又唔講下馬斯亞係蘇斯克查帶領下既進步
又唔講下lockdown 後曼聯既352陣式
唔知以為要靠歐霸攞歐聯
不過都係要迎合大眾口味

計小左啦
普巴
隊長
雲比
梳爾
威廉斯

有啲page日日屌黑警
依家反而淨係信希臘黑警嘅片面之詞
當連人哋利記名宿都信麥隊嘅時候
真係對依啲標榜’黃‘嘅page好失望

有冇人知道老鼠其實喺高登最初係曼迷

但35歲先來踢英超

大巴有講馬仔進步關sob事

而換人問題連好多球迷都講
86分鐘
補時哈路

呢班自動射波
畀機會後備踢下姐

啲垃圾page要屌曼聯先多人睇架

你睇下波台班反曼 + 貼支那新浪文嗰幾隻打手, 剩係識貼麥龜衰嗰部份

俾黑警老屈發還重審+繼續keep返個隊長 呢啲完全唔講

條友勁過哂軌嗰班垃圾中堅, 剩係經驗都夠做

係咩

依家都應該係 入黎仲密過好多曼迷

屌so9 換人廢有咩問題

v92 摩狗都黑人憎, 但最多屌佢地淨係識換爆炸/換閘, 好少會話佢地遲換
SO9 係明明有人換都好遲換

酸？

輸波買人牙

Reports have suggested Aston Villa may be open to the idea of selling Jack Grealish — another bona fide United target — if players are offered in the other direction. Villa are understood to want a right-back and a goalkeeper this summer and it may be that United have two players surplus to requirements who may fit the bill, plus a cash offer.

講事實又話酸
事實上有邊隊英超隊大清洗一個window買多過五個人會有好成績？
拖肥如是，熱狗如是
祝你地好運啦

岩岩簽左個咪中堅囉
仲有施華呢

一週三賽都用死正選十一人
不輪輸贏，好多時都拖到80分鐘先換人

當年白蘭斯咪又係咁既年紀黎

加埋Jones, Rojo
Lingard Pereira
成條龍骨送晒比你又點話

而家人地針對性去買唔係亂咁買
係曼聯仲原地踏步
有好多位都唔掂唔去改

所以有個我忍唔住unfollow咗 成日抽水

Williams咩事

RB = Lin
GK = 清新

done deal

傷

講得好，當年白蘭斯俾人屌到呢...完全唔係世界冠軍中堅嘅表現囉

木狗會唔會要普巴續新約減價

無follow到
明明前幾日仲抱起佢條女

又唔係無貢獻既
起碼對熱個場世紀大反吸幫到手
施華攞黎輪換可以頂兩年

讓左閘

大家準備好聽radio未

英冠唔係場場有電視直播

就算曼聯真係要買人最多都係三個位
宜家係on9在追Sancho追到好似毒撚追女神咁撚樣姐
我睇唔到舊年有邊個買返來係唔啱喎？

車要換血就梗，但係唔係谷咗一年一炮過射哂出去就等於做到嘢，宜家仍然係未知數

依張key得差啲喎

爽呀簽到dean！今季唔洗補強

入嚟講兩句
其實一次買咁多人隊波真係唔會突然勁咗好多，要適應要練（加上撚狗又唔係咩大師）
但係我哋更加知道如果今個暑假唔簽，下年就唔到我哋簽講真無肺炎你估垃圾車會買到雲拿同Kai咩
唯有買哂返嚟慢慢夾，至少暫時買嘅人都算有級數

雲拿應該買到

係希臘同麥佳亞開p
之後一個被捕
另一個唔知點解傷撚左

夜晚挑釁龜嗰班英國仔係bw
串龜廢柴隊長唔想再幫佢執屎
被龜打傷咗

Sandro Tonali | Club ‘recently received phone call from Man United’ for midfield wonderkid – Already have ‘outline of a deal’ elsewhere.
又遲咗

有撚排清

做樣既姐，唔係又點同人講，拿做左野嫁喇，買唔到冇計

呢個聽講好勁 新派路

pogba好番攻緊跑下跑下上前場會唔會好快就扯哮？

呢個假期條後防線精彩到

bw 放放下假 傷撚左
麥佳亞 打狗被捕
白lin 放放下假 去捉賊
Awb 為左去杜拜 搞到畀強制隔離14日

原來你在場

係咪全部夾埋玩白lin

木狗 格拉沙幾時中肺炎

唔該執返老鼠走啦

Rojo smalling 白lin 文西 開季

傾緊續約可能因為中左武肺要hold住

Rashford has had his ankle injury scanned and is set for a short period of rest
點撚樣呀

SoB黑暗兵法，集體搞事，集體出事

撚伯有無我地蘇蛇咁鳩先, 落後緊87+92分鐘換人

又係去希臘

我挽留老鼠

話要適應既睇下西維爾上年同今年既人
唔好為垃圾解釋 廢就係廢

聯署支持封殺微信同TikTok

費Sir教落避國家隊方法, 唔洗擔心

相反地鳩
開場鳩陣扮戰術大師，半場換人

咁你地兩個一齊躝！

依班馬戲團黎搞笑？
執柒咗佢算

Rashford has had his ankle injury scanned and is set for a short period of rest to get him ready for the start of the 2020/21 Premier League season, with hope that he will be fit for the whole campaign and through to the European Championships #mulive [@mcgrathmike]

曼聯班垃圾，學下我lin玩下IG咪算囉，個個都搞咁多野，又捉賊又坐監又肺炎又傷

希臘小隊 得lin 同james 平平安安返黎

發還重審咩環境
之前睇只係話要上訴

集體逼木狗買人

Manchester United have ‘taken an interest’ in Real Madrid left-back Sergio Reguilón - Madrid happy to sell for €20-25m #muzone [@marca]
算啦好嘛

暗黑兵法

係就比錢啦 屌木狗老母

好似去國米

我唔信財政狀況衰得過熱
人地都簽第二件啦屌

財政唔差重點係唔貨金 可以吸晒D錢

Maguire's appeal for retrial accepted but case may not come back to Greek court for several months - sky sports

據聞重審起碼幾個月後嘅事

其實chilwell 50m
Regulion 最多先25m 係咩玩法
英人真係大曬咩

曼想買tonali？

買撚到咩 木狗買到我切

其實得個髮型似，佢防守型多d

fm妖人

唔係去Napoli?

我同你講，係大哂

車隊野邊有咩英人，貴一貴都要比啦

呢句真 今次我撐lin
唔練波就唔會整親腳
捉賊又唔夠快
打人更加唔夠薑
連武肺都驚咗我哋奧脫福超新星

Taken an interest

個髮型係

俾佢出境返英國其實根本同無事發生過無分別

妖人

知唔知幾時confirm number

又咪放豬腦做G點同頂波

不輪輸贏，好多時都拖到80分鐘先換人

邊度好多場呀，舉d例子黎聽下？

正路就出左，開季前兩星期左右出

看到個文章分析曼聯過去幾年使得咁爽咁豪，完全係先使未來錢，預支Adidas 果筆七億五贊助費。格拉沙家族一個錢都無出過，當然唔會過問木仔點使法。

依家敗光敗淨，早幾年使哂，想要腦細自己泵水，格拉沙家族落閘亦係完全符合佢地既作風。當年買曼聯都係空手套白狼，佢地依家點肯自己科水呀？

所以早幾年可以一開波狂掃貨，今年食自己，自然就要還。

不嬲係靠自己，之後話格拉沙鬆手係話佢唔吸咁多血咋

不過內情係點真係佢哋先知
So sir喺lockdown嗰陣仲嘴gel gel咁話可以洗大錢搶人

新買個炸人冇一個可以取代到豬腦個支點作用

不過調返轉講 豬腦唔爭正選位其實都唔洗特別搵人取代佢

佢都係比人呃咗

咩spend the money that other clubs can only dream of
佢應該發夢都無諗過分分鐘原陣開季 淨係清咗山狗同借走Chong
money淨係spend咗續約dean軒連幻幻都唔係用一隊budget

我覺得係連木狗都係咁諗先咁同佢講

所以一開始咪出60m bid辛祖

60m bid辛祖同當年雲加40m+1 bid so9有咩分別

lego筆錢去咗邊？

Glazers’ family

訓教 聽朝起身要done deal
屌你老母死木狗

同希臘法庭done deal就有

Tomori odoi mm rj Abraham 求其數半主力都5個

咪呢5個囉，加埋巴克利

咁你有排訓Ching

林伯季尾破唔到對面high press 就係斬前俾豬腦，復賽後carry 軌
佢唔係plan B，佢係plan A 黎

有無片/文 可以恥笑下

睇曼睇到好頹 啲球員一係就傷 一係就上court 一係就腦殘去dubai旅行搞到要隔離 一係就直情中埋武肺 又唔買人 屌

睇吓人哋車係咁買人啦 我哋乜都冇啊屌你老母廢木

我地而家就真係we can only dream in the market

原來我地夏天係有收購

就係借左恩哈路

其實木狗真係從生意人角度去諗，覺得多仔財政好個時要120m，因為你又唔急要錢，人又踢得好賣唔賣冇所謂；但武肺之後個個都要錢，我你急住賣我仲唔食下價？

點知德國財政俾佢地仲好＋政府又幫手，根本就唔急要錢

成堆幼幼升上一隊開季

除左續到癲，日日都係壞消息
決定黎緊罷買，如果再差Ｄ就罷睇

Manchester United have ‘taken an interest’ in Real Madrid left-back Sergio Reguilón - Madrid happy to sell for €20-25m #muzone [@marca]

洗咩未來錢，曼聯收入本身就唔差，洗既錢都係果季賺返黎既錢
今季唔買明顯就係想造靚條數去分曼聯既錢

曼一季賺既錢絕對可以洗超過一億都唔會令曼聯虧蝕

馬迪退出國家隊

真隔黎熱狗起完球場
睇幾篇飛機文 就覺得今年唔買人係合理
曼聯係全球吸金第三多球會 點會無錢呀

講數之前唔了解下對手係木狗既問題啦

多仔條數都係公開

呢到d人都覺得皇巴無錢啦

Apple 真係好戇鳩
打天生麗質 佢個關聯詞會係 天生麗質攔截器
打全球想搵暖化佢會出 全球戀花
好撚好笑

曼過去五年黎operating profit 最多都係得2017 年既£81m , 想問下點樣"一季賺既錢絕對可以洗超過一億都唔會令曼聯虧蝕"?

不如大家老老實實睇下曼份financial statements 先啦

想要Buendia
盤扭技術好 決定好 左右腳俾波都好
Norwich降班實平
買黎打右翼/後備攻中都perfect

無啦啦做乜打天生麗質

同條女傾計果時讚自己

所以APPLE 都知你戇鳩

仲以為會等埋歐國盃先退

Awb杜拜打卡

咁多bad news 我曼需要性交轉運

麥龜

其實老實 話就話個市差
正常球隊喺轉會窗既資本都變得冇咁雄厚
唔買sancho因為太貴 做生意既野我明啊

但其實最主要問題係冇dof
轉會就俾個banker搞到一碌柒咁
Target既球員九唔搭八
買人手法不知所謂

如果有dof
就算買唔到big name
但都起碼見到球隊買人同人腳既方向啦

宜家左閘 防中傳都冇點傳過
買人一啲前瞻性都冇
頭痛醫頭 腳痛醫腳
球迷見到真係痛心

講到好慘

講到就喊咁

死黑警

個市差淨係影響曼聯已經講唔過

無錢應該一早知, 肺炎唔會少左成億,
假設佢原本真係無錢 (例如得6000千萬轉會費), 咁佢追辛祖做乜春
又無PLAN B, 人地車狗3-4千萬已經有正選料
無錢轉會費咪一早搵定D free transfer 或者租借, 但又唔見佢有

應該off camera喊咗

有人撩龜嘅屋企人
之後班希臘便衣打80m對腳

Two men approached Maguire's sister and asked her where she was from before Maguire's fiancee Fern saw "my little sister's eyes rolling to the back of her head. She ran over, she was fainting, in an out of consciousness."

80m屋企人比兩個陌生人搞

Two men approached Maguire's sister and asked her where she was from before Maguire's fiancee Fern saw "my little sister's eyes rolling to the back of her head. She ran over, she was fainting, in an out of consciousness."

plain-clothed police officers, who did not identify themselves, pulled over his group's minibus in Mykonos, threw him off the bus, hit him in his legs and told him his career was over. 希臘便衣

天下烏鴉一樣黑

Manchester United interested in Sandro Tonali

Tottenham close in on signing of Matt Doherty from Wolves for initial £12m

屌佢老味 同香港嗰班陷家剷黑警一樣 同之前嗰女海關比班狗的上車一樣 同綁架冇分別

隔咗幾個post再入都得係得一件幻幻

就黎12點 又過一天乜能都冇

81m 咪已經減左當季用嘅錢囉， 駛完仲有81m 賺

我問定d fd點睇英冠波架啦

會唔會無高清

輿論壓力大到 除左曼迷大部份都插佢多
個個信哂希臘班狗單方面口供 係香港就識屌狗
外國狗就含左先

條數靚仔既，咁派息都可以派得理直氣壯，而每次派息分得最多既咪格拉沙

但香港曼迷都屌麥隊喎

果班on9 特別fb班傻閪
Redcafe普遍都support龜

隻龜講野可信？ 踢春袋都比佢講到逗住對手保護自己

根本同香港黑警一撚樣

你放心啦，有d場次可以連畫面都無，聽收音機

唔洗閪時間起身睇閪波

可以睇果d 比數動畫

60' ⚽️ Greenwood
75' 🔺 Lingard 🔻Rashford
76' ⚽️ Sterling
78' ⚽️ de Bruyne
90'+ 🔺 Ighalo 🔻Fred

過左成晚又無簽人
木仔好波

75分鐘咁早點會換人？

福發皮氣掉波黃牌, so蛇驚佢紅牌

仲想有 HD
我有個忠實紐迷friend 前幾年要搵當地電台聽波，係聽波留意返

聯賽杯咪有link 囉 仲可以對曼城

都叫仲可以聽到史長老把聲呀

依家live score都有簡單動畫

plain-clothed police officers, who did not identify themselves, pulled over his group's minibus in Mykonos, threw him off the bus, hit him in his legs and told him his career was over.

因為買人係叫capital expenditures
每年再depreciate 唔會係profit到反映嫁

木狗幾時中武肺死

depreciation expense 應該計落income statement
所以大手買完人同高價續完約，operating profit 都會跌

fb班反妹好撚肉酸 人地中武肺都有得抽佢水

牙妹開埋刀都比人話扮傷啦
根本獌狗就好撚多on9仔

但係如果108m 簽5年
每年既depreciation 會係 108m/5 =21.6m
但如果60m 簽3年
每年既depreciation 會係60/3 =20m

係呀, 但呢個係 assets 既 depreciation, 咁另一隻腳就跌落 income statement 既 expense, 所以都會影響到 profit

點解一個ibanker可以咁廢

要還loan個d計左未？

麥佳亞終於打破沉默，接受BBC訪問講述襲擊案一事。他於訪問中堅稱自己清白，無需作道歉。

「我不需向任何人道歉，只有你做錯了事才需要道歉。」「由於我正為世上最偉大的球隊效力，令事情變得更複雜。我後悔令球會和球迷難受，但我沒有做錯任何事。」

日前傳媒只報導希臘方面對此案的資訊，而麥隊也提供了自己的版本。他們當晚一行九人到夜店消遣，其後電召出租車準備離開，事情便發生了。「當時有兩名男子接近我的妹妹黛西，並問她從何而來。她作出了回應，但我的未婚妻接著便發現她開始反白眼。我的妹妹感到暈眩，意識逐漸模糊。」

當三名希臘人企圖介入時，店裡一遍嘈吵。他和他的朋友並沒有如報導般揮拳相向，只是情緒比較激動。當出租車抵達後，他們將黛西安放在車上，並要求返回渡假村再到醫院，可是黛西很快就恢復過來。其時仍是一遍嘈吵，但並沒有打鬥。

出租車行駛了5至10分鐘停在路邊，有8名便衣男子出現並包圍了他們。車門被開啟，麥佳亞和一名朋友被強行拉出車外，那些人什麼都沒說。他開始向主幹道逃跑，並打電話給經理人求助，又在Whatsapp的群組留言。然後他折返向出租車方向走，就被那些男子包圍。

「最初我以為我們是被綁架。」「我們被要求跪在地上，雙手向上置於空中，他們開始打我們。他們不斷攻擊我的腿部，並說我的職業生涯已經玩完，‘你不用再踢足球了。’那時候，我從來不知道他們就是警察，所以我嘗試逃走，我感到生命受威脅，那時我有一隻手被手扣鎖上，這就是他們所說的拒捕和襲擊，我從不相信他們就是警察。」

後來到了警署，麥佳亞反而感到鬆一口氣。「在拘留所內，有被捕人士勸我冷靜，我亦鬆一口氣，因我發現自己正處於牢房內，而非被綁架。」

麥隊亦表示家人因此事受的傷害比他更多。每當提及此事，他仍感到一絲憤怒，但他的精神健康令他能支撐過去。麥隊對於能擔任曼聯隊長感到光榮，也感受到球隊對他的全面支持。

無錢就賣盤啦
阻撚住晒

還本金唔影響profit
還息計finance expenditure，扣profit

其他球迷實抽水好平常
例如謝拳王你都會抽水得鬼閒理佢有咩內幕
但自己人唔撐就真係好on9
尢其見過香港黑警d手法
根本天下黑警一樣黑
點會唔信麥龜

好撚慘

撐麥隊

呢個真, 曼迷都唔撐先戇鳩

普巴單野又係咁, 中武肺都有得屌

死黑警痴撚線

係咪全世界d差佬都係咁
著咗便衣同黑社會冇分別
有懷疑反抗告埋你襲警/不配合調查

狗地

It's been a tough week for Manchester United:

Maguire arrested in Greece
Pogba tests positive for coronavirus
Wan-Bissaka in quarantine for 14 days
Haven't signed Sancho
Messi might join Man City

Dean著34號？

全世界黑警都係咁仆街

分別係歐美你可以用司法制度去捍衛自己

Bw,ford 傷
留名等睇今日又有on9野

其實都仲要考慮球員的價值
有需要就要做返Impairment
Impairment loss 都會帶落Income statement
(屌傾波變左傾Account)

執左佢啦 垃圾曼

你唔可以assume一定係straight line method個喎

最記得write-off咗小豬

Wood dog : No news is good news

曼區貢多accountant/auditor

Ching你觀點笑撚到我 accounting 畢左業未
108m 簽5年 每年depre 21.6?????
知唔知 ia 除左 cost model 可以行咩 model 阿

利申會計界打滾左十年

人又買唔到
自己球員一係傷一係中武肺
係咪未拜神呀屌

依到啲傻閪先屌得最多
話咩收買行賄抵死 大佬天下警察一樣黑
一味信哂希臘狗講既 都唔信球會隊長

為左公義 都去上訴
麥隊

Welcome

屌你老母就開季隻廢lin重係到

講最常見既model 啫
鬼知咁多audit狗 account 狗咩

雖然份financial statement 就咁寫既
Note
15 Intangible assets (continued)
(i) Cost of and amortization methods and useful lives (continued)

Registrations costs are fully amortized using the straight-line method over the period covered by the player’s and key football management staff contract

曼區真係多老屎fuck

佢做收銀

曼區人才濟濟

得睇尾屍去到鏝之後比AWB剷到佢返巴塞

無計啦，多小學雞
班撚樣乜都未清楚就插左先
平時d假膠就話者
呢度有個旺角普巴會員仲話麥雞好7
叫佢讓返隊長出嚟

Stand with Maguire

似唔會走啦

one life one club

細緊返黎代龜隊啦

垃圾花

紅幹雞巴人woodward

木狗買到人未 屌你老母

木狗唔撚買人
廢Lin 廢p 留隊
普巴中武肺
隊長俾黑警攪

9 月啦

啱啱睇fb
有隻支那狗咁搶口

1999

講還講唔好post相
唔係幾想睇支那豬

2父子都係典型大6仔樣

曼區真係
除左波仲討論埋accounting standard
獲益良多

利申：都係十年會計佬

好過噪交(唔排除講多兩講噪埋 accounting standard)

自動反送中

佢想講乜

應該想講自動送中 ?

通常正面都係豬閪樣多

講呢d好 打破無知球迷d ff
好似前排賣波杉夠填轉會費咁

以佢邏輯咁我都可以係鍾意香港先仲住緊係到姐
我真係好撚鍾意香港

事實上條友好撚重口味

掛股

係之前條黑妹我仲好記得

Garner Levitt 借走未
不過借返年去德甲

Bw個身型唔掂 操乾身會好d
我係咪錯重點

哥列斯卡好勁

鄰居如果買左Messi
就冇左B施華同耶穌仔
個前鋒線會唔會減低咗實力

垃圾曼無資格同拜狗比

BW除非下年有突破 英撚左閘後備都未輪到佢
咁嘅瘦削身型速度又一般
身位輸 同小明鬥爆又輸
fitness 有好大進步空間
希望操fit d下季同肥shaw鬥下

屌你老母典型賤種支那樣
佢呢啲要空難斷腳中武肺死全家

屌 請拜狗隊軍醫同fitness黎啦
我曼呢兩樣都垃圾

耶穌條廢柴不要也罷啦

transfer fee reg 落intangible asset 架

根本我地d軍醫同妓嗰d都係差唔多咁廢

唔止球隊多冗員 連團隊同管理層都多

明明以前費蛇年代班軍醫都冇咁廢
費蛇一走可以成隊波全方位變垃圾都算神奇

中堅咪又係傷晒

人唔笑狗都吠

一日未完場, 木狗仲有機會反CUP

我覺得要拉闊啲個畫面黎睇

費sir時期都唔係好
係費sir用班副選都交到成績先唔覺

依家勝利11人個陣是但無2,3個已經

仆街 唸起費sir用Gibson oshea打中中
點贏到

我屌撚晒屌鳩麥龜個班撚樣
我唔係話龜100%清白
但而家有疑點，點解就話龜100%講大話
Fb仲有人話龜係楊明
香港有黑警，外國唔可以有黑警
定因為係死敵球員都寧願撐黑警唔撐球員？

1001

以前啲隊嚟到奧脫福想攞一分
依家嚟到想攞三分

係咪會然吉子

Bookmark定用黎bin Skysports C

個po咁耐都推唔爆

搶

以前 後備落來都打到個進攻 模式
而家無左一兩個主力 就成隊散晒

推